其實我覺得Switch好過PS4

兩部都唔會拎出街 就咁睇性能PS4係好啲
但我prefer Switch 原因如下：
1.手掣好過PS4 握感好 揸完Switch個手掣揸返PS4硬係唔順手 加上PS4手掣唔知係我問題定點好快就壞咗 充電又係用埋啲N年前嘅線頭
2. PS4就嚟收皮 到時玩PS5啲game分晒兩部機有啲唔方便（玩開digital
3. switch部機細啲搬入房搬出廳都容易啲
又望落冇咁多塵

如非係啲hardcore嘅game 都係買Switch好啲

已經有contradict啦

有咩contradict

握感好過PS4

拉

Why not both

都算

我攞起部PS4 抹塵 都覺得重

2. PS4就嚟收皮 到時玩PS5啲game分晒兩部機有啲唔方便（玩開digital]

到我駁你第二點。
你知唔知ps4 出咗幾多年，廠商既遊戲先無對應ps3 ?
你知唔知ps4出咗幾多年先開始多遊戲玩？
直到今日，ps5 確認發佈，你問我買ps4定5 ，我都會叫你買ps4 。
起碼出既遊戲會對應ps4 2-3年。

我意思係啲game分開係 switch同ps4/5

嗡乜春

Switch都要買到先得嫁

無得同女玩->PS4
有得同女玩->switch

兩部都有

點解要執着

2部都有

有打開機嘅一早就買咗啦

純粹有感而發
自己兩部都有唔同game可以玩

switch好多game都好啱一個人玩嘅
雖則ps4仲多
比條女玩ps4佢唔撚識的